周浩鼎譴責王進洋拒協助支持23條立法市民 做法卑劣

民建聯立法會議員周浩鼎譴責東涌區議員王進洋，批評王進洋表明拒絕協助支持《基本法》23條立法的市民，要求王進洋收回言論及道歉。

周浩鼎形容，有關做法有如「順我者昌，逆我者亡」，以政治取態帶頭歧視，非常卑劣，污衊民選議員的公職崗位。周浩鼎又指，早前公民黨深水埗區議員劉家衡的辦事處外，貼上「藍絲與狗不得內進」的告示，製造歧視氛圍，要求公民黨交代如何看待及處理。

王進洋早前於社交網站表示，基於良知，拒絕接受所有支持《基本法》23條立法的市民的求助，直到永遠。王進洋於去年底區議會選舉，於東涌南選區擊敗周浩鼎當選。

On9仔

藍絲: 絲帶
狗: 動物

完

手下敗將收聲，有本事下屆攞番個位

屌呢啲好過屌自己人

希望王進洋公開講，激死條柒頭

收爹啦周浩鼎 選輸左就收皮

即係話你選區入面嘅選民認為你唔能夠代佢地發聲

你立即同我 收 爹 呀

on9 仲要拉隊去非法集結要求dq